有件事，我真的好想令某啲「和理非」明白

有件事，我真的好想令某啲「和理非」明白
每個遊行，抗議都有背後目標推動，希望反映意見
就如返工目標喺賺錢，希望可以買樓
但大多數「和理非」遊行示威完之後，生活如常
罷搭黨鐵？
罷買黨鐵旗下商場&商鋪？
「不了，咁唔方便，巴士搭好耐。地鐵商場多啲嘢食，就喺屋企附近好方便」
你哋嘅行為正正話比政府&黨鐵知，無論黨鐵點樣出賣港人，佢嘅乘客量 收入 都唔會有好大嘅影響！甚至根本冇受影響！
繼續出賣港人，繼續賺港人錢

黨鐵唔應該喺香港人嘅 First choice
而巴士公司絕對唔喺香港人嘅備胎

呢幾個月，每每喺香港人最需要交通工具嘅時候，喺巴士師傅不停探路&改路，巴士公司都冇一刀切停止營運！
11月15日城巴為咗大埔居民，甚至由中環->銅鑼灣->西隧->大欖->新田->粉嶺公路 去到大埔運頭塘村
(詳情請到「北區交通關注組」facebook)

希望各位「和理非」唔好當巴士公司咁做喺必然
抱住”有事就鍾無艷，無事就夏迎春”嘅心態
短期內「和理非」嘅遊行都唔會被允許，希望各位真喺可以喺經濟上反映一個信息：
我們是不會允許服務香港人嘅公司出賣香港人，亦不需要出賣香港人嘅公司！既然你服務嘅喺香港人，但又唔依我們利益作依歸，我們就會罷幫襯！

黃金經濟圈喺真喺需要各位「和理非」嘅參與，唔好貪一時方便，出賣自己良心，出賣自己尚有的自由。

返工時間搭巴士好塞車？
我知你想做到的話一定做得到！

我屋企附近黃店好少？要行好遠先有？
飯前飯後散步有助消化，認識多啲屋企周邊地區！

各位邁向或處於「收成期」的「和理非」，當有一日比中共統治，一國一制下的香港不再是國際金融中心，樓價大幅貶值，租金收入暴跌。你的鄰里都是能操流利普通話，無社會道德的大陸人。
你覺得你仲會喺一個「收成期」的離地中產，仲可以過住優質生活？
你若不信，返大灣區住幾星期。
若你很喜歡，就快啲搬去大灣區，唔好留喺香港戰亂地方

三罷亦喺我們「和理非」最強嘅手段，希望我們可以一齊為香港，為香港人，為自己和下一代 罷工！

二百萬三罷聯合陣線
Tg:
Fb:

光復香港，時代革命

其實有好多和理非做緊

（救Poly)Twitter戰線要人！緊急吹雞！

去將PolyU情況update畀外國政要/外媒/名人有關香港的tweet到

幫推！！！

同意 要離開同溫層宣傳 睇到舊公司gp 仲係日日搭地鐵 食美心 樓下放TG淨係諗點返屋企

不嬲剩搭巴士

我自己努力中！信德商場吉野家元氣千兩金拱門運動後未去過！努力去黃店中！
香港人反抗！

not everyone knows why they exist on earth, what their goals are now , in 1 year, 3 years, 10 years......

不搭地鐵好耐

Push 勿戀陣地戰

深度分析，大家可以都睇下